東莞執笠算唔算支爆導火線？

當年放工，個個傾嘅係匯美，美怡登，銀泉邊間sn好玩，
邊間場a牌大波
轟穴輪街症
Cp Sn iso服務冠絕天下

淫k又抵玩
快餐又有倉女玩，包一日又得

𨳒你老母而家放工個個無得沉迷酒色
諗多左政治
仆街，男人點會唔叫雞，洗太平地托咩，你老母

習總=支爆加速師

懷念太子酒店

我有排成日去金朗

係

懷念，當年成排a牌一入房除bra露奶

個時係對面士多買煙，8蚊包，買番來請同事吃

靚女奶你屎眼，啜你腳趾真係好能正

唔喺諗多咗政治。喺政治揾上門。
鷄，漢朝已有。
人得嗰幾十歲命，始終要為自己族群諗諗

習總唯一做的好事

已經唔會返到過去
青年勞動力已經走入拐點

幾百蚊做大爺年代 已經一去不復

屌 依個質素依家千幾蚊先有得屌

有無相？

靚果班 做網紅

等契爺打賞 好過

香港女人當男人係狗 肥婆都串點睇

係 依家得返d怪獸收你一千幾百垃撚圾

就算支爆
都唔會有東莞2.0

已經無哂廉價資源
(農村青年)
做工業，做雞.......

啲女係咪真係咁撚得90後表示生不逢時

A牌大波，正過香港小姐

最尾個張d女

00後依家想去可以點

習總上台之前既支那真係咩都有
淘寶有馬有駱駝
有偽裝既大麻
乜鳩都有

假agnes b

仲要唔撚係靚果下死

係
下面好地方_官賺少好多，而且仲要終身制

習總真係垃能圾, 懶係有為結果敗哂家
學下江派團派啦, 垃圾紅2代

體育台
唉 90後好想見識下
幾舊水有得屌靚雞都好過對住香港班臭雞

有男人地方就有雞，邊會無得玩
唔喺東莞玩姐

而家深圳連沙灣 沙咀都冇埋

前年同老細東莞唱k 6舊水齋坐 d樣都唔掂

我同人講我喺淘寶訂過內蒙古馬佢哋唔撚信
明明以前淘寶真係乜鳩都會搵到

生不逢時...

中共真係要維穩, 不如就索性就讓香港墮落下去, 大麻, 嫖娼合法化, 周街都係妓院, 玩埋歐洲果種天體 fkk clubs, 吸納全亞洲女性, 做亞洲性都, 到時候仲穩撚過澳門

今年支爆後有冇機會重現光芒

依家都有 你有冇去搵姐

但難搵左好多就真

就算有 你都唔敢上去喇
都唔知有冇中wars

90後表示未見識過
平時聽7080後講 講到眉飛色舞

真係生不逢時

往事只能回味...

我2010年6月開始有喺東莞玩，出名嘅大波玩過...

CP MB: 282, 288, 232
CP海霞: 260
CP HMTL: 769
CP君仔: 672
ZMT HM: 621定321，唔記得咗
ZMT FM: 653
塘廈秀景：869

最後一次CP就係好運189，不過CP收皮六年後佢有keep住間唔中嚟香港搵食，今年1月搵過。

美寶

ching一把年紀

Ching 40歲

你地up緊咩春

90後食到最尾果水，同過親戚交流心得cp係我最快樂的日子可惜習總如果有時光機好想再去果時600已經好好質數，現在d女仲要唔出

就係果陣玩到覺得香港溝女唔抵
打轉飛機200幾已經靚模級 600蚊過夜真係屌足7次又有服務
香港同啲女食餐飯都過千 真係諗起就好懷念